hsbc美股一問

岩岩買左100股@13.27
但係銀行charge左我1403.69usd
我睇過手續費買賣一次係18usd
姐係中間果58$去左邊？🤔第一次買問題？

你肯定你用左13.27買？

nio welcomes you

btw hsbc too expensive

樓主大戶用銀行玩股

嘩...我trade成個月(60次)先USD58.....

係😂

第一次買亂玩😂
會唔會係盤前買會貴啲